[{"question": "https://www.zhihu.com/question/337201669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337201669/answer/764798788", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u8bfb\u5c31\u4f1a\u60ca\u53f9\u201c\u54c7\uff0c\u597d\u6e29\u67d4\u554a\u201d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/201680811", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50337668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50337668/answer/445824534", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u4e13\u79d1\u751f\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337562832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337562832/answer/781018902", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u542c\u5230\u7f8e\u56fd\u88ab\u9ed1\u4e0d\u751f\u6c14\u771f\u7684\u662f\u56e0\u4e3a\u81ea\u4fe1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337111155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337111155/answer/781967129", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u4fca\u51ef\u5728\u7b2c\u4e09\u5b63\u4e2d\u9910\u5385\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/760371944", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340230362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340230362/answer/786800870", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u5982\u4f55\u73a9\u597d\u6253\u91ce\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u653b\u7565\u548c\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36864185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36864185/answer/787648877", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6b8b\u5fcd\u7684\u79d1\u5b66\u5b9e\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340236898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340236898/answer/788902123", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f20\u5927\u4ed9\u76f4\u64ad\u603b\u662f\u8f93\uff0c\u800c\u8981\u770b\u9a9a\u767d\u8f93\u4e00\u628a\u5374\u662f\u4e00\u79cd\u5962\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324810480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324810480/answer/748660266", "content": "\n\u706b\u9505\u5728\u4fc4\u7f57\u65af\u4f1a\u6709\u5e02\u573a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335566109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335566109/answer/785801977", "content": "\n\u5973\u751f\u5355\u8eab\u4e45\u4e86\u8eab\u4f53\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288685022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288685022/answer/784523999", "content": "\n\u623f\u5b50\u591a\u5927\u591f\u4f4f\uff0c\u771f\u7684\u662f\u8d8a\u5927\u8d8a\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329070571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329070571/answer/748583241", "content": "\n\u8fb9\u7267\u4f5c\u4e3a\u667a\u5546\u6392\u540d\u7b2c\u4e00\u7684\u72d7\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8fd8\u662f\u4e0d\u613f\u610f\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336637197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336637197/answer/782984056", "content": "\n13\u5c81\u5973\u5b69\u201c\u5f3a\u5978\u201d\u6210\u5e74\u7537\u6027\uff0c\u5973\u5b69\u4e0d\u7528\u8d1f\u5211\u4e8b\u8d23\u4efb\uff0c\u7537\u6027\u5374\u4f1a\u56e0\u72af\u5f3a\u5978\u7f6a\u88ab\u5224\u5211\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312944993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312944993/answer/780929818", "content": "\n\u5317\u4eac\u6237\u53e3\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328821227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328821227/answer/791027239", "content": "\n\u5982\u4f55\u62d2\u7edd\u4eb2\u621a\u60f3\u628a\u5b69\u5b50\u5bc4\u517b\u5728\u6211\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61425428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61425428/answer/781657757", "content": "\n\u5927\u5bb6\u51cf\u80a5\u90fd\u7528\u4e86\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u624d\u7626\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337562832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337562832/answer/786393744", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u542c\u5230\u7f8e\u56fd\u88ab\u9ed1\u4e0d\u751f\u6c14\u771f\u7684\u662f\u56e0\u4e3a\u81ea\u4fe1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330402365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330402365/answer/765479348", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u54ea\u4e2a\u6f14\u5458\u5c06\u4e34\u6b7b\u524d\u7684\u72b6\u6001\u6f14\u5f97\u6700\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308233498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308233498/answer/694333652", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u613f\u610f\u548c\u5927\u9f84\u5269\u5973\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341046228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341046228/answer/792435714", "content": "\n\u5c06\u6210\u5e74\u4eba\u6d78\u6ca1\u5728\u7f8a\u6c34\u4e2d\u4f1a\u7a92\u606f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322175199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322175199/answer/783718078", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u5f88\u8d35\u6c14\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338579352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338579352/answer/785598815", "content": "\n\u5982\u4f55\u5206\u6790\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u53cd\u51fb\u7bc7\u7b2c 6 \u96c6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339980501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339980501/answer/788406889", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4e8c\u672c\u4e09\u672c\u5b66\u751f\u7ba1\u81ea\u5df1\u53eb\u53cc\u975e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/786105034", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278137232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278137232/answer/679845135", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u53ef\u4ee5\u6708\u5165\u8fc7\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/787480110", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340104829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340104829/answer/786709107", "content": "\n\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u7684\u5927\u7ed3\u5c40\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u9ed1\u767d\u8272\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336125159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336125159/answer/780271381", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u533b\u751f\u4e0d\u8ba9\u6211\u4e00\u6b21\u6027\u628a\u667a\u9f7f\u90fd\u62d4\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339218401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339218401/answer/785232180", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u5434\u4eac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323830706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323830706/answer/780353232", "content": "\n\u4e1c\u5317\u70e7\u70e4\u771f\u7684\u6709\u4f20\u8bf4\u4e2d\u7684\u90a3\u4e48\u597d\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302671861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302671861/answer/778974930", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u5feb\u624b\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335856540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335856540/answer/785613200", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u7b97\u4e0d\u7b97\u70c2\u5c3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288241922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288241922/answer/785126212", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5e7f\u5dde\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64797585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64797585/answer/783891047", "content": "\n\u6cf0\u8fea\u6027\u6b32\u662f\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u5f3a\uff0c\u8fd8\u662f\u7f51\u4e0a\u4eba\u4eec\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21680071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21680071/answer/783216150", "content": "\n\u9876\u5c16\u7684\u4eba\u624d\u7537\u6027\u5c45\u591a\uff0c\u6392\u9664\u793e\u4f1a\u6b67\u89c6\u8fd9\u4e9b\uff0c\u5973\u6027\u5230\u5e95\u5dee\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319554304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319554304/answer/761652847", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u5357\u660c\u8fd9\u4e2a\u5730\u65b9\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288903436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288903436/answer/503716563", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u4e00\u542c\u4e86\u5c31\u5f88\u5fc3\u9178,\u4f24\u611f\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336951579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336951579/answer/772856480", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5927\u90e8\u5206\u7537\u5b69\u5b50\u5bf9\u591c\u5e97\u6beb\u65e0\u5174\u8da3\uff0c\u751a\u81f3\u6709\u4e9b\u6392\u65a5\u591c\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330724801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330724801/answer/772588232", "content": "\nBy2 \u8fd9\u4e09\u56db\u5e74\u7ecf\u5386\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337565101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337565101/answer/771788346", "content": "\n\u5f00\u8f66\u649e\u6b7b\u4eba\uff0c\u5bf9\u65b9\u4e0d\u7b7e\u8c05\u89e3\u4e66\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335219025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335219025/answer/768364743", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u7537\u751f\u5b81\u613f\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20755482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20755482/answer/759890754", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e49\u52a1\u6559\u80b2\u9636\u6bb5\u548c\u666e\u901a\u9ad8\u4e2d\u6559\u80b2\u4e2d\u7684\u54ea\u4e00\u79d1\u76ee\u6700\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24598839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24598839/answer/767566312", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u4eca\u65e5\u5934\u6761\u79bb\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/740433995", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264163352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264163352/answer/774514640", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f62\u5bb9\u7537\u751f\u7f8e\u597d\u7684\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20579464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20579464/answer/759229121", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5728\u5f88\u591a\u9886\u57df\u90fd\u8981\u6c42\u81ea\u4e3b\u7814\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52755388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52755388/answer/711009098", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u90a3\u4e48\u6709\u94b1\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u8001\u5a46\u90a3\u4e48\u4e13\u4e00\uff0c\u4ed6\u771f\u7684\u4ece\u672a\u51fa\u8f68\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333343755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333343755/answer/754829593", "content": "\n\u9ad8\u94c1\u4e0a\u7684\u5546\u52a1\u5ea7\u90fd\u88ab\u8c01\u4e70\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329007871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329007871/answer/735195894", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u683c\u529b\u9664\u7a7a\u8c03\u5916\u5bb6\u7535\u90fd\u5f88\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304090066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304090066/answer/783313495", "content": "\n\u4f60\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28268568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28268568/answer/755162996", "content": "\n\u7537\u751f\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u662f\u5973\u751f\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20804550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20804550/answer/786073775", "content": "\n\u6211\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273982054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273982054/answer/779032361", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u751c\u5230\u9aa8\u5b50\u91cc\u7684\u60c5\u8bdd\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23932178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23932178/answer/749754000", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u9ed1\u65e0\u5370\u826f\u54c1\uff08MUJI\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303494762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303494762/answer/765123066", "content": "\n\u600e\u4e48\u5199 literature review\uff08\u6587\u732e\u7efc\u8ff0\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27062835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27062835/answer/466005761", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u63a5\u543b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317943486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317943486/answer/661461096", "content": "\n\u4f60\u5e0c\u671b\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u7684\u5f69\u86cb\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338195759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338195759/answer/780431444", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u996e\u6599\u8ba9\u4f60\u559d\u5230\u7b2c\u4e00\u53e3\u5c31\u5927\u547c\u597d\u559d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58422372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58422372/answer/789330035", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u7941\u540c\u4f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339629645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339629645/answer/783395790", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f858\u67089\u65e5\u5357\u5b81\u5730\u94c1\u4e00\u5973\u5b50\u88ab\u52ab\u6301\uff0c\u968f\u540e\u5acc\u7591\u4eba\u88ab\u51fb\u6bd9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337860992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337860992/answer/785565950", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8c6a\u8f66\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u8d34\u5e74\u68c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304924099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304924099/answer/788054921", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u81ea\u5f8b\u7684\u4eba\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39870793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39870793/answer/786195466", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u83dc\u8fd9\u4e48\u6cb9\u817b\uff0c\u4f46\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u53e3\u80a5\u80d6\u7387\u6ca1\u6709\u7f8e\u56fd\u90a3\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47159584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47159584/answer/792171463", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u718a\u732b\u80fd\u8ddf\u529f\u592b\u626f\u4e0a\u5173\u7cfb\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317257765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317257765/answer/783358203", "content": "\n\u7626\u4e86 30 \u65a4\u540e\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285916555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285916555/answer/772899449", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f00\u5bfc\u88ab\u9189\u9152\u7684\u670b\u53cb\u5f3a\u5978\u7684\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58647739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58647739/answer/766002291", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\u548c\u5165\u95e8\u7ea7\u7684\u4e1c\u6b27\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u76f8\u6bd4\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340884750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340884750/answer/792120354", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u56db\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22669923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22669923/answer/790798891", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5947\u624d\u65f6\u671f\u7684\u4e54\u4e39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27062835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27062835/answer/785113008", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u63a5\u543b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337433402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337433402/answer/767431074", "content": "\n\u8096\u6218\u300a\u9648\u60c5\u4ee4\u300b\u80fd\u8d5a\u5230\u5f88\u591a\u94b1\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338893410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338893410/answer/782687069", "content": "\n\u6709\u90a3\u4e9b\u6bd4\u6c99\u96d5\u8868\u60c5\u5305\u66f4\u6c99\u96d5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/784330680", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326381179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326381179/answer/705269995", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u90aa\u6027\u7684\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273711203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273711203/answer/507088429", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340043868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340043868/answer/784816532", "content": "\n\u5fb7\u91cc\u514b\u00b7\u7f57\u65af 2 \u5e74 1500 \u4e07\u52a0\u76df\u6d3b\u585e\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u7b14\u4ea4\u6613?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319095359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319095359/answer/781402790", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u5927\u91cf\u7684\u65e5\u672c\u4eba\u6765\u4e2d\u56fd\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339844804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339844804/answer/786180313", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5065\u8eab\u623f\u4e0d\u7a7f\u5185\u8863\u5065\u8eab\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338895637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338895637/answer/786330818", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f53\u4ee3\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u6d88\u8d39\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296288691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296288691/answer/714261512", "content": "\n\u7167\u987e\u521a\u51fa\u751f1-3\u4e2a\u6708\u7684\u65b0\u751f\u513f\u5b9d\u5b9d\uff0c\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/776731143", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30391894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30391894/answer/780951408", "content": "\n\u4e2d\u592e\u90e8\u59d4\u516c\u52a1\u5458\u6709\u591a\u96be\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37269505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37269505/answer/768986810", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u4e2d\u56fd\u7684\u7efc\u5408\u56fd\u529b\u548c\u5168\u76db\u65f6\u671f\u7684\u82cf\u8054\u8c01\u66f4\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321061328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321061328/answer/695626758", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9a7e\u7167\u7684\u8003\u8bd5\u5408\u4e0d\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333199024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333199024/answer/775859508", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e24\u4ef6\u4e8b\u542c\u8d77\u6765\u4e0d\u5728\u540c\u4e00\u4e2a\u5e74\u4ee3\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u540c\u65f6\u53d1\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333984185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333984185/answer/775339172", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u820c\u543b\u63a5\u89e6\u5230\u53e3\u6c34\u4e0d\u4f1a\u611f\u89c9\u6076\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274143694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274143694/answer/776097458", "content": "\n\u9f3b\u5b50\u6bc1\u4e86\u6574\u5f20\u8138\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55895560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55895560/answer/769714478", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u5370\u5ea6\u653f\u5e9c\u771f\u7684\u50cf\u5a92\u4f53\u6240\u8bf4\u90a3\u6837\u5f31\u667a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329154154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329154154/answer/768539019", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u538b\u684c\u7684\u83dc\u80b4\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19658901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19658901/answer/722783759", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u5e26\u56e2\u961f\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332684032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332684032/answer/751299156", "content": "\n\u5b69\u5b50\u8003\u5230\u4e86\u7ea6\u5b9a\u7684\u6210\u7ee9\uff0c\u53ef\u6211\u4e0d\u60f3\u5151\u73b0\u7ed9\u4ed6\u6e38\u620f\u5145\u503c\u7684\u8bb8\u8bfa\u4e86\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339232204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339232204/answer/786639352", "content": "\n\u6bcd\u732b\u4f1a\u610f\u8bc6\u5230\u4ed6\u4eec\u7684\u5c0f\u732b\u4e2d\u6709\u4e00\u53ea\u4e0d\u89c1\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337130564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337130564/answer/767360480", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u65e0\u7eff\u5361\u4eba\u5458\u67aa\u6740\u9000\u4f0d\u767d\u4eba\u8001\u5175\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276476783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276476783/answer/390685236", "content": "\n\u88ab\u4e94\u5e38\u4f7f\u7528\u4e00\u7968\u5426\u51b3\u6743\u7684\u63d0\u6848\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20336539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20336539/answer/764941372", "content": "\n\u5916\u56fd\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u7fa4\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335963930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335963930/answer/755837314", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e91\u96f7\u8ba4\u4e3a\u4e91\u96f7\u9020\u578b\u5f00\u5f20\u53ea\u4f1a\u676530\u4e2a\u7c89\u4e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281756338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281756338/answer/463137431", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u4e27\u6587\u5316\u300d\u5728\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e2d\u8fd9\u4e48\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21406826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21406826/answer/677593300", "content": "\n\u8d22\u52a1\u9ad8\u624b\u662f\u600e\u6837\u70bc\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267346432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267346432/answer/790988428", "content": "\n\u5b66\u9738\u7684\u4f5c\u606f\u65f6\u95f4\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u56f0\uff1f\n"}]